#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com Theskyc Mo Decompiler Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-20 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-20 14:48+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:75
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: __init__.py:238
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while decompiling '{filename}':\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"反编译 '{filename}' 时发生错误：\n"
"\n"
"{error}"

#: __init__.py:192
msgid "Apply to all subsequent conflicts"
msgstr "应用到所有后续冲突"

#: __init__.py:148
msgid "Apply to all subsequent files"
msgstr "应用到所有后续文件"

#: __init__.py:98
msgid "Batch Decompile"
msgstr "批量反编译"

#: __init__.py:126
msgid "Batch Decompile Complete"
msgstr "批量反编译完成"

#: __init__.py:114
msgid "Batch operation cancelled by user."
msgstr "批量操作已被用户取消。"

#: __init__.py:75
msgid "Compiled MO Files"
msgstr "已编译的 MO 文件"

#: __init__.py:237
msgid "Decompile Error"
msgstr "反编译错误"

#: __init__.py:141
msgid "Decompile MO File"
msgstr "反编译 MO 文件"

#: __init__.py:67
msgid "Decompile MO File(s)"
msgstr "反编译 MO 文件"

#: __init__.py:43
msgid "Decompile MO File..."
msgstr "反编译 MO 文件..."

#: __init__.py:24
msgid "Decompiles .mo files into .po files upon drag-and-drop or via menu."
msgstr "通过拖放或菜单将 .mo 文件反编译为 .po 文件。"

#: __init__.py:142
#, python-brace-format
msgid "Detected .mo file: {filename}"
msgstr "检测到 .mo 文件：{filename}"

#: __init__.py:182
msgid "File Conflict"
msgstr "文件冲突"

#: __init__.py:143
msgid "How would you like to save the decompiled .po file?"
msgstr "您想如何保存反编译的 .po 文件？"

#: __init__.py:20
msgid "MO Decompiler"
msgstr "MO 反编译"

#: __init__.py:187
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: __init__.py:173
msgid "PO Files"
msgstr "PO 文件"

#: __init__.py:188
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: __init__.py:145
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: __init__.py:173
msgid "Save Decompiled PO File"
msgstr "保存反编译的 PO 文件"

#: __init__.py:144
msgid "Save to Same Directory"
msgstr "保存到相同目录"

#: __init__.py:73
msgid "Select MO files to decompile"
msgstr "选择要反编译的 MO 文件"

#: __init__.py:227
#, python-brace-format
msgid "Successfully decompiled '{mo}' to '{po}'."
msgstr "成功将 '{mo}' 反编译为 '{po}'。"

#: __init__.py:184
#, python-brace-format
msgid "The file '{filename}' already exists."
msgstr "文件 '{filename}' 已存在。"

#: __init__.py:185
msgid "What would you like to do?"
msgstr "您想怎么做？"

#: __init__.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to decompile {count} .mo files:\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"Do you want to proceed?"
msgstr ""
"您即将反编译 {count} 个 .mo 文件：\n"
"\n"
" - {files}\n"
"\n"
"是否继续？"

#: __init__.py:128
#, python-brace-format
msgid ""
"{count} files were successfully decompiled. The application will now open the first file:\n"
"\n"
"{first_file}"
msgstr ""
"已成功反编译 {count} 个文件。应用程序现在将打开第一个文件：\n"
"\n"
"{first_file}"
